分左手好sad

唔知講咩好

下個會更好

分埋右手

舉高雙手 洗乜怕羞

我都差唔多就分手
佢嘅煩令我就嚟無感覺

做乜分手

失去一個人不可怕
改變習慣先可怕

我都分左手
好心痛

可唔可以救下我

係

改變唔到就會跌入漩渦

樓主仲乜又叫肥肥 又同我差唔多時間分手

透唔到氣

考古 唉

做乜提起我d傷心事呢

因為我也在頽 在看頽 post
巴打有新對象未